你地依家聽緊咩歌?

目黑!!!!

自白

聽緊重逢

不難

周國賢

國歌

今生不回家

完全像子虛烏有

十二年沒有冬天

我都係呀

鐘意你個名

識聽

啱啱聽緊你個名

唔聽歌了

Hi bb 做咩

落咗堂番到家

當我們一起走過

咁早

係啊 但都好攰了 你呢

好想早瞓 你逼我瞓啊

一起走過的日子

我唔小心走左堂呀
今晚早訓 一齊！

唔小心
你幾點sleep

Cracked Wall

你有沒有深愛過

那些義無反顧不可理喻

春秋

不夠劇情

咁多人聽緊腎仔 依家聽緊陽光燦爛的日子

東區酒廊

依家聽緊薛之謙首 認真的雪

Juno 放棄愛情
我就是認真的雪

山河故人

黑色毛衣

Black Beatles

劃火柴

葡萄成熟時

Man in the mirror

Children song了👋🏿👋🏿

Don't need you

I need you right now

大家好

好
係睇唔到嘅

..

你是你本身的傳奇

我唔知點叫大家入嚟
唔記得放條LINK入去

唉屌12點了

我嗰個diy album正唔正先

爆PO你點放

誰人又看得出我也許將要被逼瘋

1001 IS

1001 is ON99

分手總約在雨天

超生培慾
一直係自己一廂情願想同人地一齊
但人地係無咁既意思

愈想愈無謂

有料 幾好聽 有D歌我聽過中文版好有歸屬感
BTW本身可以早D聽 但仆街 DOWN到9X% 我撳錯制撳咗''X'' 嬲撚到我
......................

誰人又相信

DLLM

Catch my breath

總要分手

神情如鐵石從不累

再d/l過啦btw

DOWN完啦 聽咗一大半

分不到魔鬼天使

Catch me up catch my up baby

無謂再關心you

仲有無人想要.....有ge話我再放LINK

單戀的 設法參透怎去活到死也要戀愛

未聽哂 聽埋先

auto-directed to here
bye ng fun post

橙到..

NO...你開番啦...
你唔開我唔出聲了

原諒我只顧自己
迫你作伴侶

三部曲緊啊
阻住哂
如何後悔

出聲

原諒自己55 振作!!

DLLM 串到
也知道無從後悔

yes
有矛試過

點會無
只有自卑屬於我.............

門關起的一剎

明白我 生死都也為愛

離開中的一剎

誰像你給我自小 所嚮往樂趣......
宜家都係準備緊重新出發

你依家無番工咁你做緊乜嘢
愛是注定這生令你死去活來

你說你有點難追

忘掉對天際的仰望

慢慢
改變整個人生 要盡一口氣
在變化裡重新找到你

想讓我知難而退

咁啱唱到依句...
忘掉每個自己

和樂器

沒有出口出去

沒完沒了

突然想起你
yoga

捱盡黑夜便可看得到晨曦

毋須見光也許更美妙

寂寞來襲

靜靜行經

渡過低潮我先見到熱潮
成熟了明白了

目黑

怕欠缺力氣捉不住你
明又唔揾人

skip左兩個字喎

這巨型密封罩

留影

永遠太遠

下半生

百屌我成材啦

最珍貴的一秒

NO
錯過你先知愛你

之夜

周杰倫 擱淺

有星

desert island disk

我的心應該放在哪裡

遊歷過

情願坐著怨幾聲
還是努力搏取拍掌聲

垃圾

複習你給的溫柔

人來人往

SORRY接唔到無聽英文歌....

情要說出口 先知那是溫柔

月亮
月亮代表我的心

下一次未必經

只要真正在乎你 為那小小悲哀 誰當傷害

得不到掌聲得不到溫馨
我愛這種清靜

快不快樂有天總過去

這是我的溫柔

擁不擁有也會記住誰

只要相信

sing some new song

不夠資格做情聖

又爆左post?

唔開針了..

NO

Ain't my fault~

我是兄

好唔開心

駁唔到

說穿了 我不美

夢定 能飛

時針與分針

我一直都在流浪 可我不曾見過海洋

禁色

讓我就此消失這晚風雨內 可再生某夢幻年代

叫我小妹

你為我煩惱 令你終於想卻步

你的心事太多我不會戳破

你地做咩唔開心啊

小你老母

Hall of fame

LOVE THIS

不飛

這秒針

......

要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分

經過一些秋與冬

NO FD TALK

COME

直到你死心 才自責 要努力做人 很錯

你臉紅

WHERE

(摸頭)
乖
做咩事唔開心啊
學點都要返架

Faded

多情的人 傷得比較久

我鍾意

笑咗唔知點解

ME HERE

如煙

OK 我要振作

叫我怎假設從來沒有 你這對象

.................. 我好似聽過

下...

可給你遞過火

好sad喎

抬頭吧 相信愛你便能飛

me no

偲嫣呢

如早知滿足我的令我哭的都是你

YOU WERE THE SHADOW TO MY LIGHT

這份深情難捨難了

5月

你識？

沒上心答應你的這樣多

下揚州
屌唱緊歌喎

講出黎比大家開心下 講笑

首歌好正

無事了！！！！！人要向前看！！

依樣真
痛苦的相思忘不了

送多個摸頭印花俾你
儲夠十個可以摸一次

.........

懲罰我信口開河
係我抵死
我講過既都做唔到

YES
人望高處
我好鐘意上山

女神

SO LOST

如果一手鋸開枯樹

你個名

笑下喇
求你露齒笑

希望佢開concert會唱啦

抬頭吧 我沒有辦法

我有我愛你

投降吧

唔識 所以9覆EOMJI

露齒笑唔好露埋牙肉

我有今日都

AGGER

笑咗 點草牙CHING

振作

想行

...

張敬軒 Hins Cheung - 披星戴月 (Hins Live in Passion 2014)
個人覺得呢個版本同編曲真係無敵 聽100次都唔厭

我都笑咗

矛事
聽歌好番

17

多麼憎我太慢才識你
依句好撚中好撚SAD

Sad一次摸一次
摸完送一個

..................................

TGT?

應早點識你

都係咁笑姐

多麼HATE ME

我能送你回家嗎 可能外面要下雨啦

笑都送摸頭

理想不夠理想

聽到喊
太中

你同我之前一撚樣

首歌有意思
第一句好正 世界大得不可以去擁抱

咩17

下雨天好想YOU

咁點先唔洗摸頭

我返工LAST DAY識拎電話識

ME體能0

浪漫旅遊

我好小SAD

TT

俾我last day都唔會拎電話

嘖嘖嘖嘖

Just like TT

JUST LIKE...

俾我last day都唔會拎電話[/quote]
咁係要點

屌唔摸囉
全部收返

直到一天 共你相見
被我知你從上次開始接觸 便已就似觸電

操你

WHY

講笑 唔講邊有得笑

唔識讀個字

................. 笑死....

你唔做運動?

毒撚心理
邊似大佬你咁有自信

Faith (feat. ariana grande)

唔拎 我真係後悔一世

若我敢再記起對不起了你

已收返bye
嫌棄me

渣GA

屌 側田D歌好尾機呀

YES

聽日上喇
我唔敢喇

是你喜歡我 當然都愛你

懶

上咩?

AGGER... 係真.................................................
所以我唔敢..

怕左你

戒掉再一拖再拖
中到應一應

辣殺

好鐘意睇日落

香港個3個...

從不嫌棄朋友

好想露營

傾計囉
當我睇唔到咩

一拖再拖 = ME

55

以後都唔摸

新年去露 好似有女

金鋼與美女戀上

知又唔改

聽左都12年了

我同自己條女去

we don't talk anymore
we don't talk anymore
we don't talk anymore
like we used to do

揾人囉

我應承唔做果d
一樣都冇戒到

我想做KING KONG

我咁善良......

希望訓醒改到啦

.................................................... 一個月

我好人同感動開始
思埼妹mv

沒有歌 怎敢說心事

OJ
祝我好運

[quote
好鐘意睇日落[/quote]
你影D相好靚

咁係咪代表你唔會醒

you have miss

聽過!!

同miss去咪得

CK
感動又係尾機

啦啦啦啦啦啦啦啦

呢個我認同

都係郵差
上個po好似留過名

祝

受了傷始終怕別人知

十卜

痴線

你的背包 讓我走得好緩慢

你影D相好靚[/quote]
影好多張先有一張咋

郵差叔叔送信

影好多張先有一張咋[/quote]
影相勁

我置身一個非我的城市 活在殘酷世界

告白汽球

沉睡中的主角怎會怕寂寞

我有一個夢

100年

沖不散對你的愛

呢首有冇人聽

呼吸始終有盡頭 為何難接受

攝影大師

如果出生也白費 容許我今世等下世

你有D難追

推說還有時間來過 無成果

影相勁 [/quote]
迪布尼仲勁
不過佢影巴士

無

迪布尼仲勁
不過佢影巴士[/quote]
原來巴膠黎

GAY

唔撚識野

Yes me is

好鍾意依首真係 不得了

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

疲累得超出負荷

影好多張先有一張咋[/quote]
no that's me

你揾咗人先算啦

原來巴膠黎[/quote]
唔好咁話人啦

迪布尼仲勁
不過佢影巴士[/quote]
唔只囉

心也倦了

唔好咁話人啦[/quote]
我係巴膠呀

ig有post過

暗號

決定了
關電腦合上眼睛

PO咩

鐵膠

懲罰我信口開河

我係巴膠呀[/quote]
其實我有frd都係

你搵下

我說了所有的謊你全都相信

閉上眼睛

對我D風景相視而不見

閉目入神

你話你PO過句歌詞?

其實我有frd都係[/quote]
你朋友...

閉目入神好聽

是的

養

YES
聽到想喊

聽緊

美女與野獸

唉喲

好似好後 好耐之前PO?

還記得

其實首歌幾好聽 歌詞都好好
不過如果唔係大文豪感覺會好好多

咩咩咩咩事

唱k 唱緊目黑

櫻花正開

兩年幾前

佢真係信
之後我話佢知我呃佢

大文豪有首歌叫還記得

我聽緊one more time

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 想聽!!!!!!!!!!!!!!!
我可唔可以同你一齊唱 我做周國賢

何解

屌你個名

嘩 好後了

大文豪有D歌係唔差
係佢把聲

?

我做fiona

唱dear Jane 俾我聽

哼 見異思遷

(集思廣益) 可唔可以幫我諗個名 搞笑啲thanks

係2016 post多左

我知 我接落去姐

所以唔振作了
嘻嘻

你本身已經係笑料

超多芒小丸子

唔撚係呢首啊dllm

好

兄妹

唔係
我唔好笑！

我笑左出聲

好難諗

唔好笑 0分重作！

我日後都係有活動先PO

渣ga

你改

笑撚死我...........

講真 無力挽回 只有一事不成全你

芒芒人海？好不

我知 我諗起姐
好搞笑

dllm

THX SUPPORT

傻小子 夠鐘

依排無咩MOOD POST

...-.-................笑撚咗...-.-

芒草

我最鍾意一句係
別說我對你多緊要

改到佢就唔會走

芒西

Mongolia

。。。。你咩都笑
唔計

芒草幾好聽其實

哼

..................

芒草都唔好笑

忘記我 不要緊
等不到 我都等

為咗自己
改

屌你老味

芒果雪花冰
加左你條仔入去

O嬌

I don't wanna see you cry again

佢唔只兵歌

開針

哼~

一切都太遲

！！！ 笑死
你第一次同我講野

算了佢婚已結

全因你是我的快樂原因

芒果(雪花兵)

THX

失戀王都結到婚啦

收嗲啦你

呢個堅掂

thanks u

樓豬今次好笑

關唔關你事呀

U2

呢個ok

就抹掉言語 當我的愛 若有若無

我都係鍾意Mongolia多D

望芒忙亡！

梗係喇
我憎所有同我雪花bb好傾既人
利申厹

on9

只想到某日當你寒冷 做你熱能

你跟我淪落至若即若離

！！！！！！笑死
依個好撚好笑 笑到喊屌

笑死....
利申厹真係好笑

AGGER 好似賓賓名

不應該記起 何必偏偏記起

NO 香港好熱

我都係

YES WANT GO JP

咁你應該叫依個名！

應該記得 記得留住你

thx

真係改左名

道歉都這般怯懦

佢真係好撚得閑

因為我覺得好好笑

THANKS

吹牙 你都係啦

我都覺

睇你似loop緊首歌

你岩，今日食完壽司
聽日出中環飲茶

幫我諗過有創意既新名 thx

MK

樓豬

關mk咩事

食女達人

。。。。。rich

比人將返一軍
柒頭

迪士尼

9UP

好耐冇去過蓮香樓

Me唔kai心嘛

yes thats me

秒回post

食屎

no la

.................> >

係咁唱歌架

你食開？

不了

唔食你

曲線串樓豬

其實我怎會輸給這二世祖

雪花新名: Shyvana

咁叫 come on

我都唔係屎，你梗係唔食我

Y

被撞達人

你係屎

我真係豬俾個富二代
我抵輸既

我係屎撈人

你係屎撈屎

求信任我 如最初

好過輸比毒撚
利申 輸緊

仆街喇你贏左個家教返黎啊

趕通宵 瞬即歸家 無用你呆等

屌你都未知
我係輸哂啊

鍾意
原本不打算想起 一刻太靜卻想著你

之後既事黎
btw,佢算家教定授業呢

看見你弱質纖纖 誰願意殘忍

大家可唔可以聽一啲開心啲嘅歌令自己都開心下

信口開河係犯錯後
信我係犯錯前
屌

大把毒撚都有女
我仲唔係輸

合唱歌

音似

AGGER ...

藍精靈。。。

鍾意

聽 自己的情書！！好聽！！

麻麻地E首

me too

OK

擰轉個頭問有幾難啊
不如我幫你擰喇

好似護FU/洗頭水個D

唔知點解可以同你咁似

唔知側田今年出碟 會有咩慘歌

ME LIKE 歌詞

佢係自己屋企
年尾搬出黎

佢地條女唔係你追果個咪得
玩9我

頭搖又尾擺

飄移

很想很想說再見
沙撚閪

因為我係你隻兵

極速啊，飄你老母咩
廣東話同國語都唔識分

好鍾意依首歌！！

得喇盲左

人若然窮到當野

鍾意依首

再見 SLEEP 88

屌 仲要佢自己唱番

我幫佢喇
不想放大只想

有兩首喎

你講既

放大被放大

騎李湘

很想很想說再見

失約極度平常
敷衍檢討過錯

原來聽過
開心的東西要專心記起
之前專過whatsapp status(笑)

LINK都唔識貼

唔錯

沒法補救到

sor lor

過嚟tst

沒上心
我唔唱落去架柒頭訓喇

潛一陣 追下隔離post先

好遠 唱緊咩歌

請振作

我又追

收皮喇聽緊你是你本

咩post

又係佢

我都想G

只要相信夢

飛

新宿街頭 十餘萬人

怎麼竟然撞回熟人

最強live之一

演員

簡單點

喜劇之王

搞錯！下一首leave out all the rest

為什麼

好撚型 最近結他練緊呢首！

好鍾意金木...好型...

教埋我

做咩唔繼續唱周國賢D歌!!

沒什麼

真係最後一首了
然後熄電腦

係

咩事

生命之花

這朵鮮花 順時逆轉 逆時順轉 花蕊也是圓

如花 超生了沒有果
如果 過路能重踏過

電話成日無電

如煙 因給你遞過火 如火 卻也沒熔掉我

我都係 用得好快

新貴

該配合你演出的我 演視而不見

註冊好煩咩
為何偷偷

因為太低音 會唱到走曬音

我太高唱唔到......

你又不是個演員

回望最初 當上市是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

我就太高
明明鐘意eason kolor supper但全部都勁低音 LOL

望穿秋水

Closer

我好似都唱到

正，聽過

一齊唱呀

明知

再問你

唱緊咩
BTW就瞓

唱緊k
早抖絲打

Ne-yo!!!!!

唔準溝佢 我係佢隻兵

期望你還好

我是個boy ar
明天唔洗番工番學？

hello

錯

過你先知

睇動畫好過

好好笑?

慢慢睇

歌嚟

寫完

我知

好似寫咗好耐

一路唱歌一路寫

我上一封都係

我以為有人識接我

予所謂喇

咁你個句係what嚟

明知我們

DLLM!!!!!!!!!

5g wor 樓c豬

仆街唔知點解今日好似係咁打錯字

飲可樂

edited

就訓唔飲

我會飲

F_T

寫第二封

Yes thats me

咁多信寫

咪得兩封

曾掛念某刻跟你邂逅

緣份尚未夠

one ok rock 既hard to love

也只怪我當天怎麼參不透

....

多fd

宜家係heartache

聽完瞓啦

You 收皮
訓醒你就知

Just give me a reason to get my heart beating

惡到
瞓醒要番學👋🏿👋🏿

笑到我，，

你老公番咗嚟

放學就見到

邊有貢快呀 又呃9毒撚

係喎

2017戒咗笑

咁咪啱

唔準你唔準我溝佢

嘻嘻

聽日返學呀 1830

繼續唱啦 好想唱18相送
上次唱k未唱夠

爽到，，，，，，

只想帶你走

又嘻 不安

公KLM

你先係mon post果個

帶我走

sing with me

你地2公婆一齊mon
Sweet lun dore

未聽過

No 87

Faso...

唱完我是一隻小小小鳥 聲到沙埋

你？

下季自有下個開花

小司機noddy 最得意嘅木偶

我唱完k個日咳到癲咗
唱咗周杰倫未

你番1830
我放1900，，，，

如木偶在說話開了口

陳奕迅緊要啲

放學？

咁又係 慢慢唱

Yes..

曾聽說

我放2130

雨

我番11點 ，，，，，，

why

習慣沒有依畏的肩膊

樓豬番工早啲瞓

Sosad 返咁多個鐘

on bed

Ok la
還要生活

一路向北

Me2
手指又開始痛

離開有你我season👋🏿👋🏿

小明 總是要過生活

還是要過生活

開金口

Er
其實係別再三失眠

好耐無講嘢好似

哭乾

落街寄信

咁早？！

想哭2秒

了眼淚

有失眠問題？

now say

真。秒回

歌詞呀

呀

你說你很累

明天我都秒👋🏿👋🏿
想講好凍出面 好似

屌 返實習返到傻咗

一想起再累也要做人

唔緊要
咩實習？

真。開口

心累了

返到好撚大壓力，社福

心若倦了

好啦怕左你

咁啱啦 唱k減減佢 要振作

我的思緒便蹦緊

跟到個beat

講笑

好大負能量 但返工又要扮到好正能量對住client

咁真係要好好調節自己
矛事嘅 好快過

已經唔知咩歌 無咩印象

Beat beat beat gimme a beat

開不了心

陳eason

三月中完 但到時要做fyp

Beat box

比心機 2017一齊給力

有靚女就好喇

會秒回到天光？！

誰知我身龐大如大島

心卻很細心

@繼續食呀

瞓啦屌你

2016 實在過得太差 2017 撐住巴打

其實我係⋯⋯

訓到就訓喇乖

你都要頂住
btw做咩唔專心唱k !! 你唔唱我唱

唔好屌啦
我聽見雨滴落在青青草地

Shuffle呀 未到我點啲歌

唔洗番學咩
你的呼吸像雨滴滲入我的愛裡

插播/cut

真絲打

係啦係啦

寄完
返去覺覺豬

Join

仲放緊假 後日要返工

Fuck爽到

真㗎屌你

咁好 星期二喎

我是相信you的

我都信
求圖

Agger自拍

關於你 快啲睇

無圖你話自己係女神都得

皇冠會掉

我只係一個毒絲⋯⋯

我有份拍嫁

我睇哂

扮女人可恥

返去睇 電話無乜電

貓奴 我要肉球

明明係女人手

你知唔知之前我睇咗條片3次都笑到流眼水
但啱啱睇真係唔知有咩咁好笑

唔係我養㗎

笑咗？

男人褸喎

Agger
Ho lun mk

女仔唔著得漁夫褸㗎咩

羅莽kick

屌你 女仔著明明好好睇

Ummm
咁個腩仔點解釋

係咩 比個全身黎睇下

之前睇 那些羅莽 屌你笑撚到我崩潰

創意無限

梳 我知我笑點係負
我明

唔講都見唔到

我屌 入黎諗住SHARE首歌反映下自己心情
點知比自己騎劫返

笑點太高 生活咪好無聊

Ok 唔玩了 繼續

煙花非花
雪花非花
火花非花

嚇走左人喇
我都係好奇想知個腩仔係咩黎姐
人人親近我 無人爭奪我

No 好少聽oor覆唔到你👋🏿👋🏿

早抖

OOR以前既歌真係好好聽

好人

i softly whisper

抄我？
Just give me a reason

肥妹呀屌你

黎黎黎
繼續post

¡Hola!

哦你想講隻貓係女既
知架喇呢樣

Aloha

呢個係哥哥 男仔嚟㗎

說好的秒回呢
我也想哭 你今天知道嗎

我正係識依首

聽緊呢首

Aga superman

前前前世

今天終於知道錯

ok your name

買一套針線

故事失去美夢美夢失去線索而我們失去聯絡

然後我沉默

人海裡漂流

突然好想你 你會在哪裡

別來無恙

最怕空氣突然安靜

求身心安靜

突然模糊的記憶

突然模糊的眼睛啊
想念如果會有聲音

不知道 不明瞭 不想要 為什麼 我的心

不打擾是我的溫柔

stranger under my skin

想自由

接唔到 無聽英文歌

或許只有你 懂得我 所以你沒逃脫

城市的幻影

唔係英文歌
陳奕迅的

屌7撚到 我jump了

oooooooohuuu yehaaaaaa …. sea.. sou.. jhonn macarron.. yeah macarron nooon

Chacarron, Chacarron, Chacarron, Chacarron , ualuealuealeuale ualuelaelaellalea, alsualsualualauusualulus ,,,alsualsualualauusualulus …

Chacarron, Chacarron, aliluliron,, Chacarron, Chacarron, aliluliron ,, Chacarron, n' ,, Chacarron, ,, aliluliron ,, Chacarron, Chacarron, aliluliron,,

ualuealuealeuale ualuelaelaellalea, alsualsualualauusualulus ,,,alsualsualualauusualulus …
ualuealuealeuale ualuelaelaellalea, alsualsualualauusualulus ,,,alsualsualualauusualulus …

Chacarron, Chacarron, aliluliron,, Chacarron, Chacarron, aliluliron ,, Chacarron, n' ,, Chacarron, ,, aliluliron ,, Chacarron, Chacarron, aliluliron,,

Chacarron, Chacarron, Chacarron, Chacarron , ualuealuealeuale ualuelaelaellalea, alsualsualualauusualulus ,,,alsualsualualauusualulus …

Chacarron, Chacarron, aliluliron,, Chacarron, Chacarron, aliluliron ,, Chacarron, n' ,, Chacarron, ,, aliluliron ,, Chacarron, Chacarron, aliluliron,,

aluealuealeuale ualuelaelaellalea, alsualsualualauusualulus ,,,alsualsualualauusualulus …ualuealuealeuale ualuelaelaellalea, alsualsualualauusualulus ,,,alsualsualualauusualulus …

Chacarron, Chacarron, aliluliron,, Chacarron, Chacarron, aliluliron ,, Chacarron, n' ,, Chacarron, ,, aliluliron ,, Chacarron, Chacarron, aliluliron,,

Chacarron, Chacarro,, Chacarron, Chacarro,, Chacarron, Chacarro

我摘下一片葉子

[/quote]
[/quote]

秋爺請振作

Now 聽唔到住 遲啲聽

無謂再關心你

當你想行前一寸

難道我夠膽相比

只是忘了怎麼退後

On9歌嚟
聽唔聽都得

麻木後便後悔

你是你本

咁唔聽了

Stay with me

四季圈

這交替有沒有盡頭

不了
橫街內你面紅

笑咗
放在心裡等心死

凍極血肉無能力反應

我沒資格慰問你

唔緊要 你自己蝕底咋嘛

反應反應 靠觀眾給反應

女呢
說好的女呢

No fuck you

串撚到
唔玩了 屌你！！！

Why so rude

又走數
經過一些秋與冬

好眼瞓 我

差不多冬至

聽書喇
我根本不比別人優秀

何不將這雙手

第1堂第1個鐘都係9up
No thats me
未重聚已別離👋🏿👋🏿

只要握成拳頭

快點強姦我

一早一晚還是有雨

無呀 從來都無呀

Tame Impala

The Less I know the better

你淚痕像條綠色的銹

個mv

怎將緣份昇華

Extreme

Poets of the Fall- Love will come to you

有冇同好

請講

勁鐘意

聽poets of the fall 嘅歌

你那新生

隻貓啊

小弟我好小聽英文歌

捱不下去

差點喪命
留意到那誰好啱你

佢哋一早set好晒啲遊戲規則
食飯落club沖涼揼骨

他怎傷害你

捱不大 捱不大 遺失中 找註解

。。。

就別問那誰

隻貓聽日先有得見

又有腩仔

誰沒兩個致命舊愛侶

如從未聽過

沒上心 答應你的這樣多

唔屌到你以為自己好撚型 屌那星 屌那星
You know what the fuck i m saying 冚家拎 冚家拎

地下街

渴望地老天荒

當世間明路

隨便

十四天

很想一起終於一起!!!!

收到wind you聽演唱會

Alin 請問愛怎麼走

應該下個禮拜都仲聽緊

天堂在那方

翻過山越過海

你剎那在何方

Nothing like us

誰明暸我真的哭過

如晨光

Voiceless screaming

如陽光

誰知我的心中已冷

我自己講

咁又一day

睇幾點

串到
隻揪囉

您是您本身的傳奇

怪那一位安徒生

就算翻天覆雨蓋過我

come hung hom

The Chainsmokers - Paris

冷雨夜我不想

成大器

故事編寫

當初相遇是回頭在笑

真係好遠

好似未聽過依首

各自去愛到最愛也比死更冷